Luke : 為何環球時報不是煽動暴力

注意，其實唔止Twitter，有Gab同埋，Reddit 架

又講到幾應，之前宣傳支那集中營支那官方AC都未被人ban Account

原來想將Gab戰線放係頭，但因為Gab維護，所以Keep住以往風格先

點解仲有Twitter，Reddit戰線？因為香港人仲未有第二個平台連系全世界，最重要係全球支持香港的政要，組織仲係Twitter為主要活躍，短時間難以找到取代，基於現實考慮，別無他法

提醒：做任何國際戰線好難有即時效果，極限只係係一個國際平台發表自己的聲音同維持唔會比人遺忘(即係係上面做文宣)，唔會做完一個Rt 回一個有關香港的POST就幫到好多

國際戰線要人
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab
維護中，應該係大量Trump Support轉過去爆撚咗流量

Twitter本日推薦
警暴第N講，Matan Even小朋友

香港司法系統

香港政府封網

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

Twitter新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

HKDC

羅傑斯

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

藍

c

Push

尸

hello

推

樓主今日早左

應該啱啱好

lk

左中右派都要connect

pov

be

is

so

台北和你宵
日期：2021/01/31
時間：12:00-20:00
地點：八米共同工作空間

FB:
IG:
#台北 #和你宵 #新春 #年宵 #春節 #農曆新年 #台灣

#8-11Feb #黃色經濟圈 #和你宵
《港嘢2.0 之 撐”喜”香港》
日期：2021年2月8-11日 (一至四)
時間：
8-9/2 (年廿七-廿八) :12:00 - 20:00
10-11/2 (年廿九-三十) :15:00 - 00:00
地點： 只供會員參加 , 會員申請連結：
備註 : 檔主申請連結：
Source :

女

右派網路全維護爆流量

P

身

十

係唔係又想講讓後生

為何?原本你知我知啦

用Facebook自己睇路

根本就係

好少咁準時

疆

今日準時零分零秒出

Done

直必腸

正常嘅

twitter 干預言論自由㗎嘛

...重口味

咩嚟？快必慢必啲fd?

咁快熱3

你諗吓全香港人食咗佢幾多屎

爽

雪

乃

埋

卡

里

灌

咁又係

熱二

辛苦大家努力

秒

送個熱一畀德國肥婆la

寸

拉佢落泥

骨

穴

莖

乳

口

手

150

難得講真話
老實堅過份,真係當Trump係殺人犯,犯反人類罪

雙重標準囉
入面肯定成堆支那狗自己友

用國家安全名義Ban國家總統account, 完全係反人類智商行為

過撚咗火
而家仲話要Study炒人
唔比支持Trump的人再任公職

我覺得香港人今次一定去幫手打五毛左癌，
英文唔好都要去，
去copy人地講得好既去駁番啲仆街。

Facebook, twitter假到死，我中國人血統都係咁講，有班大陸人香港人無論係外國沉幾耐都係當中國係祖國，暗啞底偏幫大陸

一路都講係，但好多人無中文＝Say Fucking No!

因為twitter 做censorship 果件係芝麻仁

做埋呢個
《羊村十二勇士》俾藍絲圍無人幫？

ask FeiFei Li

係,科技巨頭控制話語權的恐怖
上撚咗一堂

所以支那最主力就係滲透Fuckbook, CNitter
全部都有支國千人計劃的人做管理層,AI,言論審查

推推推 唔好停

推呀

《羊村十二勇士》俾藍絲圍無人幫？

pjsn

twitter

luke ba ba

Push push push

push

［警世］白左下一個批鬥的 好可能就係香港人

Reddit?

成個 sub/donaldtrump 剷左啦喎？

推！要搞網上抗爭！外國戰線！

唔係好可能, 係已經開始咗. ( Twitter ) 真係好彩外國仲有 正常左派 幫手護航.

不過 CNN 照舊選擇唔出聲, NYT 我都記得有一篇選文 講話唔可以同香港相比.

但係連登 ?

想睇下Twitter Link，算便一把把車落堆左翼到

你可以睇呢個

( 唔係因為有人講, 之後都唔會有人寫 Rebutal )

而家搵唔番, 當日即時係有 Tweet, 你而家 Search Hong Kong Capitol 絕大部份都係 支持香港. ( Touch Wood ). 好彩好多人仲係錫住香港.

global times is pro biden

反而美國左派勝出，放任運用權力打壓言論自由，令全球醒覺左傾的可怕，依家可能係一個新開始

支狗本身就係暴力政權, 環時都係如實報導, 無做錯

留名